Данная утилита используется исключительно в демонстративных целях и является универсальной для разных операционных систем. Система не использует внешних модулей, и использует регистрацию в текущей сессии. По умолчанию логин и пароль для входа admin/admin, данные учетные данные могут быть изменены в переменной путем регистрации пользователя. При входе в систему возможны просмотр файлов в директории и загрузка собственных файлов.

Alexandr Sahdrin
https://gitlab.com/alextester/web.git

По умолчанию учетная запись хранится в дополнительной переменной окружения .env,
не нарушая основной. То есть доступ к основным перменным, как USER или HOME сохраняются.
В случае желания, вы можете изменить данные переменные путем редактирования файла.
Также учетная запись может быть изменена в самой системе путем регистрации пользователя.

